老土講句，已經冇野補償到我失去既野

成日諗返
由細到大
就算我做錯
都係
d大人做錯先
搞到我以為
自己咁做
都係冇錯
大個左
先知領野
講真
做人做到咁
唔敢講
自己冇責任
但亦唔會
假惺惺到
扮野話
自己搞成咁
都係自己
一手造成
攞黎賤
因為唔係
已經唔再對
自己人生
存有一絲妄想
已經唔係d咩
可以補償到我
長年累月以黎
一路積落黎
既唔如意
每日都擔驚受怕
冇惡意
但呢個世界
好似偏要
同我過唔去
深深不忿
心有不甘
又可以點
積習已深
捱過既
永遠都會記得
自己由細到大
冇咩邊日
唔係俾人屈
呢d記憶
永遠都會
跟住自己
我最錯既
唔係咩
係黎到世上
已經唔奢求d咩
講真
我冇要求
但呢個世界
唔會因為
你知足
無慾無求
而善待你
仲要攞埋你
根本冇得玩
到頭來
現實面前
所有野
都化做無奈
我最錯
就錯在
生而為人
忘記自己過去
但過去
從來都冇
忘記過自己半秒
緣盡於此
只求自己下場
不至於
太過悲慘
不過有冇下場
都未知

從來無人打字係咁排版 你唔撚使賴人

點解
你要
咁樣打字
睇到我
好
辛苦

藏頭詩？

睇都廢撚事睇

巴打加油

睇到眼
殘
樓主
我
屌你

每一刻都可以選擇
你要自己掌握生命
還是交俾人主宰
怨天尤人改變唔到任何事

加油吧 人死就冇晒機會去遇到自己美好未來

沒有最低谷 只有更低谷

樓豬夠鐘食藥啦

屌你老母又人大左

智商的確係補償唔到